邊度有平過770蚊嘅hyperdrive賣

呢個價係咪貴過上網買+shipping嘅錢？

Metro Six 賣緊 720

Pish

有好多牌子嘅 唔一定買佢

我見佢幾靚仔又好多好評